觀塘 牛頭角 連儂牆正式重新開放

歡迎各位街坊踴躍參與

推

各位打工仔女 放工途經都可以支持吓

建議整個紙盒仔痴牆放文具
D野放地下未必個個想寫

加油💪🏻

剛剛收工經過，已寫

聽日返工見到又寫，日日寫

我無野講